[港共霸權] 泛民踩場被阻 東區區議會流會告終

東區區議會今日召開會議，東區泛民會議10名區議員趁港島區選舉主任鄧如欣列席會議，計劃動議緊急加入議程，要求她解釋取消香港眾志周庭參選資格的權力，周庭、黃之鋒等亦以公眾人士列席會議。

不過，會議開始前，有數名人士阻撓包括東區泛民會議10名區議員等多名區議員進入會議室，場面混亂，區議會15分鐘後因爲不夠會議法定人數而流會

立法會議員被阻開會係犯法，唔知區議會係咪一樣

區議會有權利的嗎?
唔係每年任務係賤種建制派派錢比佢地班衛星吸血組織買票咩

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！